# Razonamiento y planificación automática ‐ Marzo 2024 PER 9251

Repositorio que contiene los códigos recibidos y generados en el curso de Razonamiento y planificación automática del Especialista Universitario en Big Data e Inteligencia Artificial de la Universidad Internacional de la Rioja